冰島潛水

有無人試過去冰島潛水
邊間好？

利申：無試過dry suit 潛水

Pish

無人試過？

呢到好小見人玩潛水
我見大陛既網反而有D講冰島潛水既分享 你可以上大陸既旅遊網睇下

好有興趣 lm